612基金信託人開LIVE預告！

【 612基金信託人LIVE！】

感謝大家對612人道支援基金一直以來的信任、支持以及各種寶貴的意見，等我們可以更加廣泛地支援在反送中運動中受傷或被捕的朋友！

我地會係聽晚係基金專頁開LIVE，由許寶強、何韻詩兩位基金信託人親身講解基金的工作範圍、回答大家的提問及意見，以便大家更了解基金的工作，亦都讓大家能夠作出監察。

詳情如下︰
2019年9月25日（三）
晚上9時正
612人道支援基金Facebook直播
基金信託人 - 許寶強、何韻詩

問題收集︰
我們希望預先收集大家的意見及疑問，如大家希望信託人可以回答大家的提問，可預先將問題留言到本帖，讓工作人員整理。請留意，切勿將個人資料、行動詳情以公開發問形式發問，如有求助，請以直接以電話/Whatsapp/Telergram聯絡。

612基金工作簡報（截至9月20日）：

612人道支援基金申請 ／ 查詢︰98456641

有咩直接問，好過係度洗板

推俾反612 撚

25/9
8:00pm
始創中心地下

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

人道支援包括集會音響開支? 如果唔係直接人道支援抗爭者點樣決定批出款項?
係唔係不論發起人，只要遊行集會有協助612籌款，612就會批款填補支出，包括音響等開支?

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

支持直接對話！加油！

全部人淨係識屌, 屌完又唔撚問問題 (利申, 我都有份屌612基金)
坊間有好多唔同關於612基金傳聞, 我明白太過詳細嘅資料唔方便公開公佈, 但係希望會有人解答以下問題:

616音響問題好多人關注, 我明白民陣籌到錢俾612基金, 612基金想分擔返部分民陣開支。
但係站係捐款人立場, 本身捐款係想直接幫助義士, 未必預左你會扣除民陣音響開支。
我想知道:
- 分擔民陣音響開支係「616籌錢前」, 定係「616籌錢後」嘅決定?
- 係616籌錢前, 有冇公開表明過「當日籌款金額係會扣除部分民陣開支」?

基金工作簡報, 有列出法律、醫療等等支援個案數字。
但係一直都有傳聞, 612基金好難申請, 又或者申請好耐。
我想知道:
- 可唔可以公開「總申請個案數字」, 「成功申請個案數字」及「駁回申請個案數字」?
- 可唔可以公開平均審批時間?

諗到再問

幫612推

推問題

自推

我淨係想知
有義士需要金錢上既支援
會唔會批
包括台灣義士
如果會 幾耐可以批到
如果冇錢食飯都要等一個月批就冇野好講

推

佢哋facebook 有數字